健身教練入

請問你地有冇教過hehe
遇到你地會點應付

push

靚仔會想教耐d送多十零分鐘比佢

我唔係hehe

我想唔接但我冇得揀

佢搞你？

咁又冇
只不過言語上賴係flirty 咁
好噁心

無視佢就得

巴打試過？
自問好有心教學生
每次對親佢都搞到我完全冇心機教

呢方面我冇試過，我見同事對呢啲學生會特別惡啲嚴啲，唔好比錯覺佢，同盡量避免身體接觸就ok，除左調節自己心態，你都冇咩可以做

唉屌
唔想教

摸下啫仔都唔得，依家啲教練真係小氣

屌你個死基佬

係咪你自己知道人地搞gay之後就覺得句句都flirty